{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002360",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 Hotel The Artist"
    },
    "text": "ホテルtheartistは計53室の客室で構成されています。近くには2号線宣陵駅、盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、2号線駅三駅が位置しています。韓国語での案内も可能です。客室の利用規定によると、チェックイン日を基準に利用5日前には100%払い戻し、3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能ですが、当日はキャンセル及び払い戻しはできません。入室時に身分証明書の提示が必須事項であり、これが確認できない場合、入室不可及びキャンセル及び払い戻しはできません。客室の利用は2名基準であり、追加人数は許可されず、布団は提供されません。男性2人と女性1人、または女性2人と男性1人の場合も入室できませんし、一部屋に集まっていらっしゃることもできません。各客室はランダムで割り当てられ、駐車はバレットで可能であり、チェックインの時のみ駐車が可能です。チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があり、アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。ヘアアイロンは無償でレンタル可能で、ワイングラスとワインオープナーはフロントでご購入いただけます。スタッフの親切さや備品の整理もきれいだと評価されており、コスパの良い宿としておすすめされています。しかし、いくつかのレビューには朝食や壁紙など、いくつかの残念な点が言及されました。客室の大きさ、清潔度、利便性などは多少不満足でしたが、全般的には大きな差がないという印象を与える評価もあります。いくつかのレビューでは、匂いや掃除の状態など不満事項が言及されるなど、改善が必要な部分もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルtheartistは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルtheartistは計53室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルtheartistの近くには2号線宣陵駅、盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、2号線駅三駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistの客室利用規定によると、キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ホテルtheartistの客室利用規定によると、チェックイン日を基準に利用5日前には100%払い戻し、3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能ですが、当日はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時に身分証明書の提示が必須事項であり、これが確認できない場合、入室不可及びキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用は何名まで可能ですか？",
            "answer": "客室の利用は2名基準であり、追加人数は許可されず、布団は提供されません。"
        },
        {
            "question": "男性2人と女性1人、または女性2人と男性1人の場合、入室可能ですか？",
            "answer": "男性2人と女性1人、または女性2人と男性1人の場合も入室できませんし、一部屋に集まっていらっしゃることもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ホテルtheartistでは駐車はバレットで可能であり、チェックインの時のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金は変動しますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があり、アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistで利用できる備品はありますか？",
            "answer": "ホテルtheartistではヘアアイロンは無償でレンタル可能で、ワイングラスとワインオープナーはフロントでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistのスタッフや備品はどのように評価されていますか？",
            "answer": "ホテルtheartistのスタッフの親切さや備品の整理もきれいだと評価されており、コスパの良い宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルtheartistの残念な点は何ですか？",
            "answer": "いくつかのレビューには朝食や壁紙など、いくつかの残念な点が言及されました。客室の大きさ、清潔度、利便性などは多少不満足でしたが、全般的には大きな差がないという印象を与える評価もあります。いくつかのレビューでは、匂いや掃除の状態など不満事項が言及されるなど、改善が必要な部分もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 739
    }
}